而家呢一刻睇返電腦大爆炸感到唏噓

以前中學睇到條片個陣覺得個啊叔jm9 替黑警感到無奈
而加睇返不禁會係到聯想
失敗咗之後既呢一代 係咪老咗就係會變成個個啊叔
而下一代就好似當年既我咁 只係覺得好笑 精神病啊叔jm9
有時重會諗起細個我地見到巴士後面既graffiti/ 公園上面寫既天滅中共/ 被共產黨迫害 呢睇到會黑人問號 完全唔知咩嚟 而家真係感到唏噓

唔知個阿伯見到反送中有冇喊左出黎

某程度上依家睇返轉頭先至明白佢先係智者

大爆炸阿伯先可以真正稱得上眾人皆醉我獨醒